究竟袁國勇幫邊面架？

之前又話一定要全面封，又話會140萬感染
琴晚又叫醫護唔好繼續罷工
宜家又話隔離設施唔夠，會好大獲
大佬，你係幫手就叫HA班撚屌開夠隔離病房，俾夠裝備
唔係點開工啊？
宜家突然就話叫人停止罷工，幫邊面架？

真係睇唔透喎

買哂莊閒

是9但，佢不停話要封關但係冇人理。

樓主走先，奶共勇喺連登好多打手㗎

我係真心覺得佢係專家，尊重嘅，係唔明佢宜家想點姐

兩邊都幫吓，呢D先識撈

係咪啲醫生都興咁樣，行業特性嚟嫁喎，屌

即係佢唔信罷工有用囉

幫知識 唔係幫我地

大愛左膠專家
要求封關同唔支持罷工其實冇衝突

KY Yuen 係微生物學專家

你話佢企邊面?

中國科學院都有好多科學專家

不過個個都係共產黨員啫

條友剩係識叫市民做好防範
屌你個重點明明係政府唔封關，ha唔update gear

幫微生物

咁點解唔同ha施壓呢？淨係嘴炮

佢應該唔算奶共，
頂多算係唔敢得罪中共，
其實佢好多時講野都好有point，
佢一直強調既係：要封關，唔好掛醫護罷工，
佢大部分主張其實都係用專家角度企喺病人度諗

一個大學教授有咩權

佢都係以事實數據黎提出可能性分析
就好似科學家講數據咁

咁佢應該做中間人幫HA同工會傾掂數啦

其實我都唔信，
林奠條八婆一定會同人作對，
不過點都要試咗先，
同埋最好等班大陸仔發現落到黎都係冇人醫佢

純粹用專家角度講嘢
支持封關 叫醫護留守崗位都係佢應該要講嘅嘢

佢係離地專家，稍為碰到政治/政策野，佢就縮，覺得唔關自己事，但公共衛生點會唔涉及政治，而個政府又實在太on9，佢唔同政府據理力爭就姐係幫兇，仲變相成日比人剪頭剪尾為政府背書！

我最欣賞何栢良，肯就現實情況比意見，大家記得多d share佢嘅片，佢開咗條YouTube channel

佢講咗好多次封關，冇人理丫嘛

有啲人係完全無政治意識 純粹企科學角度講佢覺得啱嘅野
佢支持封關 因為對阻止疫情擴散有幫助
唔支持罷工 因為醫護人手不足對疫情有負面影響

佢只係從專家角度說話
唔好有幫邊面既諗法

中堅中立囉

唔係離地
不過係唔會同你諗咁多政治考慮
1就係1
死就係死

講就講左
病毒就係傳得咁快

人地係專家，用數據用事實講野，無話幫邊邊
一直覺得佢企啲市民公共衛生呢邊

但佢理解前線罷工，有叫人唔好怪責前線

不斷同記者放風俾壓力囉
呢啲野不慺都上有政策下有對策啦
佢而家跳出跳入反而俾CCTVB有得作故仔

無定向人格

點解你覺得佢要幫是但一面

何醫生係黃既

即佢有講過 林鄭已ban咗
但唔封又唔得 罷落去佢又覺無用
事實咁又係一齊死

佢好似9upper咁 得閒開下其中一邊 講D阿媽係女人既野

兩頭蛇，食撚屎啦

其實我都睇唔透
呢條友真係神神化化
一時又話要封城 一時又話封城已經冇效

我覺得佢係想用感染人數同死亡人數印證自己之前所講嘅嘢係啱
不過就算咁解釋我都係睇唔透

佢係太極拳高手

因為佢係傻西醫生一個，無政治智慧，淨係識我口講我心，矛盾到爆

係連登先要人非黑即白，佢個心可能諗緊靠老豆搵仔炸關仲有效過罷工

和事佬：一人讓一步，抗疫要緊！

（政府冇讓）

和事佬：政府讓半步，醫護讓1.5步ok？

無知之惡就係對政府嘅盲目相信，以為佢係文明世界嘅政府。

人地真係醫生…
你估連登仔咩幫邊面😂

兩邊落注

佢係唔識政治
所以講d野係咁上下

架良唔係咁易做
做得唔好得失哂兩邊搞臭自己個朵仲衰

人地唔帶立場，唔係離地囉
佢發言既目的剩係想講點可以解決到武漢肺炎既問題

所以佢講左好耐封關
講左好耐高傳染性
講左好耐明醫護點解要罷，但罷左同時會唔夠人

要記得一點野，佢根本無時間去幫邊面
佢有時間都研究隻細菌啦

呢期係既病毒學家同微生物學家基中上拎晒d時間去研究呢樣野

始終佢地係病毒專家個邊，而唔係前線醫生

真係科學家黎架咋
無謂迫佢

我覺得佢係好單純用學者/科學家嘅角度去睇

佢一時依邊一時果邊

正解，你估幫你人類咩

其實我覺得呢啲人係有需要存在，
有啲人好激進咁話“唔係百分百支持”就唔係同路人，
但如果冇啲比較中立少少既人出聲叫人封日關，
（我所講既係真中立，唔係藍絲果隻偽中立）
好多無知市民會誤解咗封關係黃絲想癱瘓經濟，
我地個社會其實係真係需要有人令唔同立場既人都明白封關既重要性，
你見宜家黃藍都支持封關，
藍絲都成日有引用袁國勇既話，
就知道佢係真係connect到大部分人既諗法，
可能有啲人會話“邊撚個想同班on9藍絲connect”，
老實講我都唔想同班腦殘connect，
但目前形勢真係需要令普羅大眾都認同“唔封關真係奶硬野”既觀點，
總比成班藍絲都覺得“相信政府”“年年有今日”好，
唔care佢地死唔死，
但佢地奶野會影響埋我地

佢邊有能力做中間人
你當佢係習近平？

唔講政治唔代表唔講人性嘅

黃衛兵

病毒 != 微生物⋯

同感

全面封關唔肯封，而家為時已晚
呼籲醫護停止罷工希望情況唔好惡化

係連登講中立

佢呢種專家既存在
先證明罷工係有理據
佢話需要封關係安全考慮
但佢對於應唔應該罷工唔係佢專業範圍內
佢覺得政府幾閪都唔應該用罷工方法處理
只係大家對要求政府做正確既事手段唔一樣

幫邊面
次次聽到呢三個字都覺得好幼稚

關唔識咩事呀，老實講，依家d記者搵親佢會唔會晒時間問佢咩立場？問都問個病同隻菌啦？

大陸班所謂專家最有愛國立場？依家做左d咩呀？
無囉

佢都出晒聲，政府都唔聽

人地真係以專業角度分析醫療界同公共衛生局面

鍾南山、袁國勇已經變質，以前都話尊重下有識之士，而家根本政治大於一切

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

中間超人

如果一開波由佢主導所有抗疫工作香港係守得住
問題只係香港頭頂係支那共產黨

佢系有想法的，想香港封關，醫護唔罷工。但佢唔知林鄭根本唔會封。

沈祖堯被藍絲攻擊

開個圍骰俾佢

痴撚線

真

佢單純諗點抗疫
醫病
但醫香港就唔係咁做
係要大攬炒

我有朋友跟袁國勇做野，佢不嬲暗地裏同同事日日都係屌政府，因為政府同林鄭完全唔聽佢意見
但係因為佢某程度都代表政府醫學界，佢冇得公開同政府唱反調
柯柏良可以唱反調係因為佢唔喺個委員會入面

佢支持起美孚檢疫站
一月頭講過話如果一星期後冇新症代表疫情會結束

條友係典型數據毒撚 唔睇數字唔識驚 被派去武漢參觀 睇假資料 幫手維穩 我好記得佢當初叫人冇病徵唔洗戴口罩 過兩日佢自己日日戴

正宗大「毒」撚

佢肯定變質，冇以前咁有公信力，要信就信港大個team

佢用理性黎講野
佢希望封關，同時唔想有人罷工影響到醫療服務
但唔係所有野都可以盡如人意
我地都好清楚唔罷工又點會肯封

鬼

佢只係唔想再見人死

其實有部份人 係忠於知識專業

唔似香港人咁要分藍黃咁

政府搵得嘅人點會完全企晒市民嗰邊，我會信何柏良多過袁國勇囉，何柏良由始至終都係支持封關

同意 佢講嘅都係事實
包括之前大陸拖住基因圖譜
根本係迫唔到....

我覺得係佢態度處之泰然多d

咪on9啦攬炒係咪姐係唔封關呀？

2邊都唔幫
企專家立場 比advice
鬼唔知封關+醫護唔罷工係對全部人最好咩

不過777唔封
可以點

佢做莊梗係想兩邊都有人買
自己靠抽水已贏
但醫生只講事實

幫錢

有時要用下個腦呀，唔好太偏頗。

佢意思係想封關，但唔想人用罷工手段去封。

你可以唔同意，但話唔明佢點係IQ0分既表現。

佢只相信科學，邊面講嘢有違科學就屌邊面

咁人地罷工同佢嘅專業知識又有咩關係
又嚟政治唔關佢事 然後燒到佢又要出聲攞彩？

客觀分析既野冇話要邊邊架喎

連登仔一定勁過佢

象牙塔嘅on9仔
完全係不問世事撚嚟

其實我覺得唔支持罷工又唔等於幫政府既。喺行動上有唔同意見者，好似和勇都未必完全支持對方既行動啦

佢出邊度糧咪知邊面囉港豬！！！

科學家

咪on9啦
又話要我要攬炒又要怕怕怕
佢心諗封關？ 好阿慢慢一條一條封
佢收夠多病人就自然下一步社區爆發
佢拖夠咁多日先封
好明顯果個時刻對佢黎講已經完成左佢第一階段
開始做下一樣野搞鳩香港
醫護大大聲講有社區爆發就返去做野
咁咪比林鄭食撚硬囉
比粒講句粗口以為自己好醒

兒登真係兒登

hedging strategy

即係政府要做野，醫護唔好緊急時期罷工。
最理想就係咁

兒登d小朋友真係on99

似d無知港女 你究竟幫邊面架

基本邏輯係「政府做錯，但我作為政府專家我唔可以話佢錯」
之後就順理成章

佢用科學角度睇 但唔識用政治角度睇

現實係政治方面贏唔到(封關) 科學都救唔到人(社區大爆發)

斷估係正苦捉咗佢講數嚟

佢專心做研究算吧啦

佢唔係以政治方向去諗野

食君之祿，擔君之鳩呀！！！

養得你一世，維撚時都要交下嘅！！

對面，但仲會講下事實，雖然都係一時時

人地科學家黎
佢唔會同你講政治
直頭係唔理政治
純粹講自己嘅意見

百四萬人感染，香港醫療體系仲有咩可能應付到?

藍絲廢老高危呀!!

(好人一生平安🙏🙏)

成日都問幫邊面，人哋自己有理據咁支持唔同立場咁得唔撚得呀

其實有無政府係咪根本冇能力同資源開夠隔離措施

講道理

幫知識，冇話幫邊面
大學教授就係要咁

佢不嬲係無立場, 初期想屌到港共全封, 依家玩埋罷工到呢一步, 佢可能覺得港共14日檢疫已經係盡左最大努力既結果, 加埋社爆已經開始黎, 所以想叫停罷工, 大局為重

幫政府, 如果睇過佢D 訪問就知
不過佢係一個學者, 佢會講少少知識既野

=共狗

啱呀 基於科學同數據話俾大家知
今朝再講香港有機會出現140萬人感染

佢既諗法係和理非 左膠

要封關 但唔支持用‘激烈’手法去爭取

有病人就要醫左先

爭唔爭取到係其次！！

呢種精神令香港人廿幾年無贏過

其實佢係最持平嗰個 國際級嘅專家 對人類有貢獻 講嘢全部都有科學根據 唔係嚟玩政治

兒登真係兒登，成班細佬仔
諗野只係識諗立場

同你講
教授就係要做到唔被政治影響，專心研究，依事實為證據而發聲
如果你咁都反，而班教授又理你地，到時散播出黎既資訊都係會過濾左，有時正確發聲係冇問題

//政府昨（5日）宣布新抗疫措施，周六（8日）凌晨起任何從內地入境的人，要強制接受檢疫14日。港大微生物學系講座教授袁國勇今早（6日）接受港台節目訪問，表示目前最重要是斬斷傳播鏈，包括避免再有更多內地輸入個案，以及在本地採取所有可行措施減低人與人接觸。他說，相信政府有其困難，目前能採取強制檢疫措施便做好它，無謂互相指摘。//

咁講科學就唔好話政府有困難唔好指摘啦

冇錯
好似有人會話，支持五大訴求
但出火魔又話唔好，裝修又話唔好，鶳又話唔好
總之佢係支持個樣野，但用到激進既手段就會話不了

人地根本就唔理呢你所講既野
呢個世界下下都可以非黑即白既？人地只講專業範圍，你就話人唔講激烈手法封關

兒登

佢係咪覺得宜家封都無用
所以叫人返去返工

抗疫點解一定要幫邊邊？
佢立埸係讚成封關，個覺得醫護人員有責任去照顧病人
呢個立埸冇衝突架？
佢都有屌政府比唔夠資源啫

諗嘢好學者，而唔係政客囉

因為佢見到本地個案
即係隻病係7日（平均潛伏期）前已經傳咗出去
又或者佢覺得而家封淨3個加14日足夠 想做和事佬

科學家嘅思維係要解決件事 政府點解會無困難？佢了解內情 知道唔可行咪咁講 有咩問題？

彈出彈入...

想食兩家茶禮

醫生只信何柏良同蔡堅

開個和俾佢

唉 兒登好多人同埋身邊某啲「深黃」都無乜思考能力 同某啲藍絲一樣

係professor 性格嚟

係又屌唔係又屌

政府唔可行係公共政策同政治問題，關唔玩政治科學家咩事，佢只係需要建議政府點做就得。而家擺到明係林鄭問題令件事唔可行，市民洗咩體諒佢？咁都唔明

好似全世界都要企係佢嗰邊 只要有其他意見就屌人 完全唔諗依個世界人人都唔同立場唔同身份唔同思維

同自由黨一樣囉

平時扮下野

關鍵時就會歸位

係連登d傻仔先話佢係黃

專家同藍冇關係大把醫生藍

佢唔幫我 姐係企另一邊lo 好嬲

同典型廢佬心態一鳩樣

青龍呀

咁你咪唔好體諒佢 但點解要人地跟你個立場 點解要覺得人地一定要幫一邊 你有無諗下人地係咩身份 做個咩工作 有啲咩責任

佢又係咁彈出彈入先唔會俾支共扔落樓 同時佢都想奶人仔

專家用專家身份講嘢又要分藍黃

關鍵時會歸位佢大師兄

On9成篇野咁長都係off topic廢話，自己spin左個point去左北極
係你自己話醫香港要大攬炒，咁林鄭唔封關咪真攬炒救港呀？

普世價值都唔識
聽下蕭生啦
原本係冇分藍黃
係d藍唔認同普世價值

專家諗法離地，比人屌有咩問題？你記得幫林鄭諗埋佢咩身份，有咩責任，點解佢一定要幫香港人

呢條友本住教授之名加沙士經驗成日係度彈出彈入，成日話疫情嚴重，未來14日好關鍵，叫人唔好排隊買口罩，講埋啲癈話，又唔肯批評政府。而家係邊個畀啲人係咁由內地入香港？成日未來14日，14日完又14日，直接講好撚嚴重就得啦，無口罩你叫我出街同人保持六個階磚距離，你示範一次出街先啦。仲話大陸無隱瞞，真係吊你老母啦。

企中間
各打五十大板

戇鳩鳩，我今次就幫袁國勇啦
明明教授既職責就係要中立講出數據再分析
而加居然可以比班小朋友講要幫邊面
大佬，人地教授黎，自然有佢既責任同義務
教授既作用就係幫知識，唔會係政治上偏幫任何一方
同埋袁國勇建議政府做野同埋政府肯唔肯反應兩樣野係獨立，搞笑咩

專家諗法離地人地sars求過香港人 一直係個field做研究 今次又入武漢又幫手研究藥物又帶隊出咗幾份報告
用畢生所學去幫手解決件事 唔係係度曬時間同你講政治講藍黃㗎小朋友

冇錯

小朋友，教授同行政長官兩者責任唔同架
中五畢業未啊你

潛台詞：「嗱，我就中立既，但係呢...」下刪3000字

離地專家

一定要分邊？

不如你答我政府施政有困難關同佢SARS研究,武漢研究,ＸＸ報告咩事?
佢話政府有困難已經係超過左佢科學家既身份啦小朋友，好多野唔洗加把口出聲架

想作"老好人"

兩邊都唔想得罪

一時幫呢邊
一時幫果邊

咁大家都係香港人

少d嘈交啦

佢起碼有叫唔好怪醫護罷工

【武漢肺炎】袁國勇稱首要抒緩武漢疫情 不認為大陸有隱瞞

被問到有否覺得國內有否隱瞞資料，袁國勇回應指，他完全不覺得國內「有隱瞞過任何嘢」

好中立喎

佢係醫學學者 真心覺得佢講野係從醫學出發 唔係幫邊面
一開波叫全面封關 以家見病毒已入晒黎 就叫復工
你唔能旨意佢同連登仔一樣 政治行先

yes
佢已經去到近乎講乜都冇人聽嘅地步

咁佢話抗疫唔應該互相指摘又有咩問題 咁佢夠叫市民唔好怪啲醫護罷工 你又唔話人多口？ 根本你就獨裁到人地講中立嘅言論都接受唔到

介紹本書比你睇 叫fact fulness 入面有講專家同普通市民面對疫症嘅時候會有咩唔同睇法 所有資料取自伊波拉爆發嗰單嘢

條友兩邊都幫，咁樣實冇死

係，不停講，無人理，於是就咁既態度：
你做唔到100， 而家叫你做80好過無，總之想你做多的啦（我頂！~呢句佢唔講出口，忍住，否則連果80都無人理。）

算識玩

咪同之前哈佛個博士一樣.....

學歷就勁 簡單道理都唔信

比蕭生撚到一句都冇聲出

袁國勇上去咪一樣

藍果d根本冇道理盲撐

讀書幾勁都一樣

簡單講佢唔係政棍
純粹醫學角度出發
支持閉關
反對擺工

可惜現實係政治凌駕科學

不如你答我政府施政有困難關同佢SARS研究,武漢研究,ＸＸ報告咩事?
唔好用問題答我問題啦
認專家都會9UP未得囉

其實唔駛話幫邊面
全部都純粹係佢自己睇法嚟

阻膠囉，訴求要爭取，但唔可以靠罷工

暗地幫病毒社區爆發繁殖後代

拿，講明先，我就相信中國一定有隱瞞既，袁國勇講呢樣野，就算係講錯既又好，岩既又好，都只不過係表達佢自己分析過後既總結

總結得出黎同埋事實係唔係相符，咁又係另一回事，同埋乜原來講完全唔覺得中國隱瞞野就代表表明立場? 你分得清立場同埋總結既分別未?

照你咁講，蕭若元夠兩頭擺啦，但係最後我地咪又係當佢9up,點解? 因為我地只係會當佢講既野係prediction, 同立場完全冇關係

佢照直講姐 最ideal case當然係封關

記得初期佢去完武漢返黎 話唔嚴重 唔使擔心

唔好同兒登仔浪費口水啦

佢好了解政府運作 去過災區 接觸到一般人接觸唔到嘅數據/人/設施等等 亦都對此做過好多年嘅研究 有一般市民（我同你）無嘅知識 所以佢了解完情況答政府有困難 我覺得無問題

可惜連登仔見人專家就覺得勁

人一藍..

簡單，既然尊重佢係專家，咁就只信佢講科學講實料嘅部份，其他言詞一概不理。

勸降明顯唔係佢專業，勸降喺要抬住條件同誠意出嚟先㗎

專業但唔係企兩邊囉

bingo
印象中睇過佢訪問，佢係好怕介入政治
所以一hi到就縮

你問我
我都唔信
我支持罷工
但林鄭條撚樣有咩做唔出
都咁撚多個月

咪即係藍醫生 大是大非
中立咪即係藍
半年啦仲講中立

政府施政困難原因你知我知
做得咁撚柒然後叫人唔好指責
最好佢落街同排緊口罩既人講
一般市民接受我同佢認錯添

兒登仔叫兒登仔唔好同兒登仔講野

大是大非關政治咩事
藍底咪話唔好理
簡單道理 小學生都識諗啦

蕭生所有嘢都係cite袁國勇

不嬲建制

佢幫科學，佢支持封關，但777死都唔做，導致有機會百4萬人感染。如果醫護罷工，情況可能仲差。所以，佢希望醫護唔好罷工。我諗係咁。

利申：支持前線醫護任何決定

兒登仔講兒登仔叫兒登仔唔好同兒登仔講野

反駁我啦，做乜轉移視線丫

袁國勇唔支持封關嫁覺得過左時間唔洗封

蕭生都駁到佢冇聲出

咁到底佢叫人唔好怪醫護罷工同埋話政府都有佢嘅難處 抗疫當前唔好互相指摘有咩問題

原來講句總結就代表無立場
長知識了

表達自己分析後既總結<-想問依大半年有邊個藍黃講野/出文前唔係咁？原來大家一直都無立場

佢真係堅中立 在醫學專家角度講野.

不過道理真係在我地呢邊, 所以有D人會覺得佢幫黃絲.

中華膠囉 未係奶共既 當初信大陸信到十足十 話冇事

唔洗驚喎未輪到你姐
我最驚你笠水咋

條友不嬲面面俱圓 都唔係第一日嘅事

佢只係一個科學家

一係你講 蕭生有冇立場啦， 一個argument 有好多種，有suggestion, stands之類
你一句講 想問呢大半年有邊個藍黃講有出文前唔係咁，其實你係冇講過野，呢大半年咁多人出咁多文，好明顯已經一定超過一種category,
而你想用咁多種categories 黎convince 我講既野有問題，咁唔該你就搵返相同職位，相同type 既黎比較。 而我相信，袁國勇做得教授呢個職位，就要講真實，唔可以有立場
如果教授有立場其實都幾大鑊，諗一諗中國所謂專家? 完全偏幫中國既，咁對社會有冇負面影響其實好明顯， 講事實唔代表有立場，相反，你要佢有立場，咁佢所講既就未必係事實。就好似你所講既冇腦藍絲咁，明唔明啊?

唔理買莊定買閒 都輸到你冚家剷

醫護罷工，背後都叫有個理由
政府有困難就
慢慢投tender買口罩?
顧及十幾億同胞所以唔封關?

話唔指責政府只係和稀泥既廢話
我接受唔到亦做唔到
完

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有民主，香港永遠有真正民主

條友係彈出彈入

唔夠現實

開明建制 完

㐂唔跪都只可以繼續罷：
（1）當冇醫生醫，班仆街落黎都係橫屍街頭，知自己病果批就唔會千方百計狗衝
（2）港豚知罷工，會儘量小心健康唔睇醫生，某程度減輕醫療壓力（當然中咗肺炎唔睇會社區爆發更大鑊）
（3）醫護係抗疫最後防線，唔係防疫最前線，依家唔夠gear唔封關衝出去擋等於送死，到大爆發啲醫護自己已中晒招就GG
（4）依家退輸L晒，實秋後算帳
真。香港人都支持罷工亦會照顧自己，罷工最受影響係廢老族，依家係災難，如果一定要犧牲，你會揀醫護，廢青定廢老？

最後，㐂同黑警未有報應醫護就要送死，唔L係吖嘛

我淨係知佢套衫由03年至20年都無變過

2017年都仲著

左膠黃絲

平心而論 佢只係以專業角度去分析同俾意見

你相信佢做得教授依個位所以講野就係真實無立場
講到咁都無野再好講落去啦原來都係訴諸權威

依家封關有撚用 社區傳染左準備人手收屍啦

唔理咩色 佢係微生身學專家講返抗疫兩大原則姐

一、封關減少人流保700萬未病嘅人嘅平安
二、有足夠醫護人手醫病咗嗰啲

係柒婆選擇性失聰咋嘛

佢日日都話關鍵14日

又唔見何柏良係咁....佢一直以來都係鬧政府

之前有去武漢，你話佢係邊面

訴諸權威既意思係拎權威黎證明佢對某d野既睇法從而講我對果樣野既睇法一定係岩喎，但係我相反只係講緊佢既睇法未必係佢既立場，相反係事實陳述， 你犯曬logical fallacies 咁term 又用得差，唔該你真係收收手，我都廢時再同你講野，曬口水

喺連登唔係黃=殺咗佢老母全老正仆街賤人條友冇良知冇腦唔洗理

佢係科學家，真正中立人士，大家唔好攻擊佢

佢係實話實說, 無話幫邊邊

支持封關唔代表支持罷工卦⋯⋯

醫學角度嚟講，封關喺正確。 但同一角度，罷工唔係醫療手段而喺抗爭. 佢只係想病人有醫生照顧.

單純以知識角度去睇

袁國勇= 溫和民主派
醫護陣線= 激烈民主派

叫人唔好罷工個到唔係因為話好大機會已經社區爆發，到時實唔夠人手先希望醫護歸隊咩？佢個立場好似係支持封關、體諒醫護罷工

尊咩重
同鄉愿冇分別

係專家 就拎返份骨氣出嚟啦

個問題係得醫護罷工唔夠力度
知道巴士，航空行業都籌備緊罷工
我諗真係要全面嘅大三罷先威脅到政府

你講完相信佢係教授所以無立場，依家又轉駄話只係講緊睇法未必係佢立場
你真係收收手啦唔該，係度彈出彈入諗掂自己想講d咩先啦唔該

睇法未必係佢立場其實都可以係代表佢既睇法唔係佢立場既其實就，你大路既唔捉，呢d細節捉又捉得柒，你收皮啦唔該

宜家已經變相封左關
重點已經變左隔離點做
做到咩LEVEL 因為完全無DETAILS
如果自我隔離只係自我隔離 即係無撚柒用

喺連登上左神枱=講咩都岩中立無立場為件事好有苦衷背後做左幾多你地知唔知

做和事佬係要企中間啲

連登仔話非黑即白

真係中立唔比？
始終醫生專職係救人

政治影響係大 但唔好咩9都加政治落去啦

專業意見無政治考慮都好合理
唔通工程師會因為政治考慮 而起一棟唔安全既樓咩

封關+唔罷工 的確係對件事最好既專業意見
而做唔做到就係政治因素
唔通你叫個醫生用政治去醫人咩

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

醫護罷工本身係唔啱，係個政府仆街，迫到班醫護出非常手段，所以唔係支持「罷工」，係支持「封關」，學者專家講過又唔聽，先用鏈春袋呢招啫
講真，而家爆疫症，你問個3歳細路都知唔可以無醫生護士啦

777仆街，慢慢封，用冷處理，令人blame d醫護，進退兩難，最好就係其他工種都罷，先夠大力

彈出彈入

冇話幫邊面
佢點諗咪點講

佢不嬲親中
但又係醫護
兩難

同意
爆疫症 醫護罷工唔啱大家都知 袁國勇比我地更清楚嚴重性
佢係由病人安危角度出發
唔通真係爆發 病人入到醫院無哂醫生護士係好事咩？

只係同呢個政府講嘢要用呢啲方法
細聲講唔聽 大聲講又話你大聲
大家要分清楚 係支持「封關」 唔係支持「罷工」
「罷工」係迫於無奈之策

睇你講野真係好好笑
柒完又唔認係度死兜
有無考慮過做官應該幾岩你

袁國勇唔係親中
佢喺明周雜誌副刊接受過訪問 嗰期講病理學
佢講過大陸醫療唔做實事 只係識搞洗腦團
叫香港醫生上去「鳩流」無助兩地醫療進步
而且佢經常收恐嚇電話叫佢唔好講咁多嘢 但佢唔理
因為佢覺得有菌咪有菌 點解要瞞

唔係下下五大訴求掛喺口邊先係香港人
香港人其一大特質 係求真精神
袁國勇有 一直都有
人地成世人就獻咗俾病理學

而家冇人叫你buy佢個人意見
上面啲人純粹話聽佢講點防疫嘅醫療意見就得
已經有人駁話中立就是藍接受唔到乜乜柒柒
不如你追下post再駁嘴

反駁又唔反駁一路捉字蝨，衰在衰在你所捉既既野又係岩你又駁唔到,main argument 又避曬，兒登真係兒登，睇你個衰樣高中都未畢業，諗野咁撚柒

睇佢個名桐人都知佢on9啦， 中撚二病成個世界要圍住佢轉

專業不講立場

我覺得佢由頭到尾都只係從醫學角度講野 唔想理政治

兒登仔俾人駁完柒左兜唔到就唯有人身攻擊轉移視線
同班藍屍屌人曱甴讀壞腦差唔多級數
又話晒口水又要繼續柒落去，真係唔知邊個中學都未畢業

佢係話已經太遲 但都要封架 唔通遲左就唔封 由班蝗繼續入咩

又駁唔到我講既野，我咪降低返個程度就下你囉小朋友，呢d罵戰先岩
訴諸權威呢d term 唔岩你架啦一用就錯， 撚下你我又幾開心冇乜所謂
反正同你認真講你都駁唔到架啦，同你講，我講緊master架啦小朋友

hk style smartass

佢立場好簡單
全面封關，不支持罷工
醫護罷工，大家要理解同體諒

某部分醫護係左膠，唔理乜人都會救
救人行先，其他不理

做乜鳩
係咪想我講句讀緊master好叻豬
又要扮唔care又急住出黎認唔係中學生
唔差在show埋你學生證出黎俾我地欣賞下啦
master喎勁到

求你繼續覆落去
好耐未笑得咁開心

幫科學嗰邊

唔肯認自己中二病又廢? 笑撚死人，講又講唔到d乜，比你拉低返質素同你罵戰又點話

藍屍鬧你曱甴你會唔會應佢會唔會care？
係得班警甴俾人鬧返曱甴先會嬲到即刻瓜瓜嘈否認姐
原來你既質素就係叫人小朋友，柒完駁唔到就轉移視線
好難跟喎你依種質素仲要讀緊master咁叻叻唔俾你威返次都唔得啦

好L 肯定佢幫政府
一開頭d 記者問佢要唔要封關佢都係話係呢個必要， 又話封都已經太遲。
之後坊間吹封關風吹到好緊先改口。
依家又舔返政府。
當時佢話唔L 必要封時都睇到眼突。

一個好有料嘅微生物學研究專家，因為要跟隊型，講嘢都開始語無倫次，你哋話可唔可悲?

9錢兄

冠狀病毒果邊？

典型思想性格古舊保守怕改變

政府